沖涼洗屎忽果時，有幾多人會用手捽屎眼？

我由細到大都係用花灑沖屎眼，如果果日屙爛屎就會用紙巾搽少少梘先再沖

但係之前聽人傾計，發現佢地沖涼會用隻手去捽屎眼，如果抆屎唔乾淨係咪即係同直接掂屎冇分別

純粹想知有幾多人沖涼會用手捽屎眼
會
唔會

我係塞個花灑頭入去沖

因為要同屋企人共用，我驚整污糟先唔塞入去

你個名好啱你

如果果日屙爛屎咁點算，咪洗到成手屎

就係沖得多先變到咁

會插埋隻手指入去捽乾淨

會拎碌假鳩插入去
咁隻手就唔會污糟

由細到大都覺得果到污糟，接受唔到啲人拎手去捽

濕熱果時點抆都有架喎
都係照捽？點樣接受到去掂屎

9:4
即係同13個人握手，就會間接掂過9個人屎眼

前列腺高潮之前係唔會抆返出泥

攞住電動牙刷，刷下佢

以前有諗過，但都係驚啲細菌重覆接觸屎眼而放棄咗

我會

完全接受唔到咁多人沖涼會伸隻手捽屎眼
好似以前學嘅野畀人否定晒咁

識洗一定會用牙膏去洗

唔捽你一定勁多屎漬臭到仆街

今晚試吓

開大花灑沖點會有屎漬平時又有抆屎
依家啲人伸隻手出黎都唔敢握

下，搵條女用條脷清潔開

我平時會塞個花灑頭入個口到

日醫院日日做手掂屎
你食蠔都會食左D 屎架

你又使咩怕掂到D 屎

用牙刷刷

暴露左你連屎都唔識抆

怕咩污糟 平日都係照屌㗎啦

lm

醒

我會成個手掌伸入去洗

懶係受過高等教育。。。

捽完屎眼捽眼屎

手有屎有咩所謂 係咪唔知咩叫番挸

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄
⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄
⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇
⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡
⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾
⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀
⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇
⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄
⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄

我平時會塞完個花灑入屎眼再塞入個口

有日沖涼唔知邊條撚樣整到成個花灑頭都係爛屎, 原來就係你

會擘大了入去

不嬲都塞條水喉入去沖
你唔係咩

我平時會塞完個花灑入屎眼再塞入個口之後再入馬眼

插死大雄同多啦a夢點算

會用棉花棒遂粒屎粒了返出黎

呢個post睇到我屎眼濕咗

捽完洗三十秒手

用手刀刷

用花灑沖，但會忍唔到手捽下粒痔瘡

其實點解唔用濕紙巾
最乾淨

梘液去屎架喎
你用花酒沖得乾淨咩
所以開完大 唔好淨用水洗

我平時會叫我條女幫我奶乾淨屎眼

通常屙完爛屎都玩毒龍鑽

用花曬沖

點都要捽下
要捽走抆屎個d紙巾殘渣

咁你以後唔好同男人握手了

會抆到出血你真係要睇下醫生好

拎個刷頭去洗衣機洗返
落 d 滴露

以前細個去醫院探熱，個護士叫我抆唔乾淨就用花灑洗下

當然用手啦，水流落嚟沖一沖都無啦，你好多屎咩

會

純粹接受唔到
因為我聽啲女人講佢哋洗閪都唔會伸手指入個閪

認真mode 我未掂過自己屎眼
我屙屎會用濕咗水嘅紙巾抹到冇色為止 再去拎花灑沖乾淨

唯一一次就係聽完班人傾計沖涼伸隻手去捽，完全接受唔到果種手感

中學個期去過outward bound
成班用獨木舟去到西貢某個荒島
點知邊條仆街可能無洗乾淨啲野食
咁岩無哂廁紙 急到就黎噴屎
最後成個人浸落海柯 柯完係海入面捽屎眼

勿相認

我好多都係聽講，依啲咁私人嘅野真係到死果日都唔知人哋係點做

吓 我會叫男朋友用碌鳩注射d白色清潔劑入我屎眼 之後等佢流返出黎再搵水沖就乾淨晒

打車輪=食屎

不過實不相瞞 我試過有次抹得唔乾淨就起身去沖涼房沖水
結果癡喺門口嗰粒屎跌咗出嚟

會拆花灑頭射水入腸

會用消毒火酒洗，覺得安心啲

會叫男朋友幫我奶，佢食屎狗嚟

想睇變態雞蟲表演毒龍之後即刻大車

如果屎忽出血真係爽到成個彈起

開隨意門入去沖水

沖跌好過用手捽甩

柯完屎一家要沖涼洗乾淨
冇得沖會周身唔聚財

我屋企個花曬可以較做噴射mode
日日都對住黎噴 勁乾淨

都啱 但就算用濕紙巾抹都試過發生意外穿咗窿 結果隻手指hi到屎 想死

好變態強逼症

屎果種觸感真係洗極手都洗唔走

平時會放條清道夫入去幫我清潔

真，有啲有凹凸設計，特別乾淨

你都沖緊涼 直接掂屎又如何？

啱啊 掂到咪再洗返隻手？
平時抆都有機會唔小心掂到架啦

喺屋企不嬲唔抆屎
直接用花灑沖乾淨
同埋用手指捽有咩問題？有梘液㗎嘛

捽完好乾淨好舒服

以前得一個方抹到無晒以為好乾淨

原來反方向抹仲有好多屎

一定要乾 上 上 上 乾下下 濕水再 上下 再乾上下自乾淨

有得沖一定沖埋涼

人人都食過屎添啦 掂屎眼算係咩?

梗係要，唔係第日大過點揾人奶？

樓主下次唔洗煩 搵我幫你奶乾淨咪得

奶樽刷 加衝擊鑽 即用即棄設計

沖涼用手撩下個屎眼
撩乾淨d屎出黎
有時柯唔清 kick左係度

通常都係塞條青瓜入去撩下就好乾淨

通常都唔駛自己動手洗

19歲女大學生與朋友觀看音樂噴泉時，開心地走入噴泉區內玩耍，冷不防被噴出高達50米的主噴泉射中下體，水柱由其陰道貫穿身體，將她的腸臟也射斷。她經三次手術及住院七個月才治癒 即刻諗返起呢個

手捽一定乾淨過廁紙
唔用手捽個d肯定仲有屎漬係屎眼

唔沖涼捽幾時捽
你以為就咁沖會乾淨？

我一開始都唔會
最後克服左 覺得咁樣會乾淨d
當你諗下如果有積沖唔走 陪住你訓既時候

順便肛塞

用沖涼液個噴咀 直射入去
之後沖水囉 唔洗用手

痾完大用抆屎專用濕紙巾啦，乾淨好多

然後沖涼再用手捽下

開大少少花灑都沖得甩，點解要徒手捽

你唔係屙完屎即刻捽，點都會有架啦

你點知屋企人無咁做

唔捽乾淨點俾男朋友插

從來唔會掂
所以覺得gay佬玩屎眼好dirty

啱呀 洗埋條腸

塞入屎眼?

我係唔會話你知嘅！
你幫我檢測一次啦！

想幫你奶到噴屎

用啲屎海水沖埋涼

用鮑魚擦

喺街啲廁格邊有水整濕紙巾

毒龍鑽用舌添

抆屎會撕開紙巾
濕水再抹
抹完再洗屎眼
好注重菊花清潔

如果底褲有屎
咁洗衣機啲衫一齊洗
即係同屎水一齊搞

爛屎先易沖走
警棍屎/宿便嗰啲脫晒水嘅屎黏力先勁，
用半枝lux都洗唔走手指浸味

你洗手係咪開大水龍頭唔捽？

嘩屌

一定會。。。

自我爆菊

唔痛咩？

我習慣好似批蘋果咁拎把刀仔每日批走左有屎掂過果d地方
好乾淨你都可以試下咁走

我直情買咗條假鳩用嚟洗屎眼
硬係覺得要隊入去先乾淨

清潔大便時要用1:49漂白水沖洗，讀書都有教啦

我屋企祖傳秘方：用火柴撩屎眼可以清屎兼止痕

唔想用手可以用盤水+三分一瓶漂白水浸十分鐘，乾淨曬

會用酒精/白花油沖一沖殺一殺菌先捽

唔捽乾淨你另一半幫你奶或者含既真係多謝你

核撚突 只會水沖

只會喺屋企廁所屙屎 急起上嚟都會忍到返屋企屙

冇卒
怕唔小心 隻手指 插左入去

碌野查暈沐浴液 連入面都清潔埋

哩個po唔係幾個月前出現過

喺全港最大gay forum開呢d post真係攞嚟搞

你地同居？

用開dildo洗屎忽

諗起呢個

沖涼前屙屎 屙完直接攞花灑沖+手指捽
紙巾都唔洗用

Always 屙爛屎，好爛唔掂到屎囉

你唔攞埋條腸出黎捽？

用男友條jer洗

用開收納膠囊吸走啲屎

捽完會用淋浴露洗多次隻手

唔止捽，仲會挖

越挖越舒服

去澡堂見到其他人係咁洗

嚇死

用濕廁紙抹一次先咪得囉

成班隱性gay佬

(SL人UT)

要唔要加KY ?

我估好激！
成個人震晒！

可以頂到一分鐘！

唔夠喉加鐘！

你信佢呀？
唔好呀！
等我幫你啦
我有好多牙膏！

牙線都有

喂

洗大腸定C眼呀？

同靚女握手等於了佢個西

會唔會刷埋牙

(SL花灑頭UT)

識用一定係用手刀

痴撚線 咁痛
用水牙線咪得囉

用開菜刀捽屎眼

會攞隻手指塞入去撩下撩下咁啦

會用中指插入5cm洗

下我撩埋入去

如果咁岩冇剪指甲，啲屎痴入去真係諗起都作嘔

平時抆屎用濕紙巾埋尾抹乾淨
沖涼果陣落啲沐浴露捽下咪得囉
點會掂到屎
你個屎忽咪好臭，啲屎味積佐咁耐

小夫！

拉

咁你同男女握手都90%間接捉住人碌尻

小夫！我來了

用開鋼絲刷刷 唔係點刷得乾淨

如果照你沖走晒無屎漬咁你手指捽又點會污糟?
如果捽會污糟即係仲有屎漬沖唔走, 咁你又唔捽即係寧願屎漬留係到?
然後就係你唔捽屎眼即係你沐浴露從來無搽到落屎眼清潔?

認真 捽勻梘液係個屎忽隙
跟著貼著屎眼旁邊個2條路係咁r
真係好撚爽

咁你係街急屎點算

樓豬屎眼肯定臭到隔住褲都聞到

好難想像有人成世都冇捽過屎眼

一定捽 我捽捽下就可以捽到放一個好大聲既屁好撚爽

你個廁所應該成日塞 用咁多廁紙
屙屎屙得順 唔使抆好多次

用百潔布省到乾乾淨淨

一定要洗啦屌

如果唔係臭撚到仆街

如果屎眼損左 應該會細菌感染

吓 唔伸入去會洗唔乾淨架

屌你老母j乜撚嘢求民主自由呀… 咁少嘢啲價值觀都停留喺古代

用隻手指抹屎眼好撚基本咋喎，抹完用梘液清潔番。

除非係喺冇得沖水嘅情況下如果唔係沖涼一定好過用紙巾簫生段片都講過呢個topic

over左

聽講番梘水唔適宜掂到黏膜,掂完第二日會屙屎有潺

老閪都忍到返屋企先 好彩我好少喺街到急屎

1430 VS 482

有冇順便灌腸

百忍成金，除咗喺屋企外，唔會喺其他地方開大，幾急都會忍

可能做埋前列腺按摩

Why not呀？你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢既。就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽鬼就係恐怖既一樣，所以就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起，鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚。如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得嘞。

冇可能
你返工返學急屎點忍全日？
你食錯野肚痛嗰種根本忍唔到
點都會有幾次係出面all

原來係咁解

我會用馬桶刷隊入去左右轉 咁洗就至乾淨

可惜
同女朋友玩少一樣野

要向日葵先放得入

之後同佢打車輪？

睇我名

就係睇到你名

豬大腸都咁多人食啦，怕咩

Why not呀？你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢既。就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽鬼就係恐怖既一樣，所以就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起，鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚。如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得啦。

塞隻手指落屎眼唔痛？你算唔算開發咗自己

真㗎，無呃你，唔好睇少我嘅耐力，試過搭飛機去Los Angeles 期間，喺日本上空肚痛，最後忍咗13個鐘，返到當地屋企先痾
同埋自己會預計到忍到幾耐，最忍唔住嗰次我直接喺公司走人，截的士返屋企痾，痾完，沖埋涼再返去

唔痛，加啲shampoo 再塞入去就好易塞

終於等到呢個post

樓主屎眼咪有千年屎積

細個唔知屋企人會用花灑沖屎眼，我成日拎個花灑沖喉嚨浪口，跟依成日發炎

而家沖涼係咪會唔撩屎眼唔舒服
我會撩閪洗乾淨 但屎眼真係未掂過

沖屎眼都係隔空沖啫 咁都中招？

我覺得係屎個啲細菌彈左落個花灑，我再沖落個口中左

你都on99

指定動作否則會覺得未沖乾淨涼

救命好好笑

花灑水漱口

細個唔識嘛，沖涼個陣拎住個花灑唱歌，無聊咪試下一路唱歌一路沖啲水落個口睇下會點，諗返都on9999

用開Gastaby 抆屎

有冇生痔瘡？

明明個花灑係攞嚟通渠，依家啲後生仔攞埋佢黎當唱歌神器

好舒服 講真

細個個陣姐

通常彎腰自己lam乾淨 天然啲

乜有人會覺得自己既身體部位會核凸而唔掂-.-

下次試下駁條喉塞入去

灌三次好乾淨

應該就係之前見人開post問有冇人個女朋友個閪好臭 個啲女人

唔敢搵自己條女，太污糟
搵開隔離屋條女

很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很 清楚可見，很容易避開，但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但 現在講到的人，都只是一部份人，這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣 如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多 人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。一 篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到 地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人 都是食過狗屎的！

係因為分泌物核突先唔掂

你沖涼唔捽 啲屎漬痴住個屎眼同啲屎眼毛咪污糟

由得佢瀨 唔洗洗

沖涼唔捽真係好得人驚

有啲人連小便都唔會洗手

毒龍鑽？

以前見過個廚房佬去完唔洗手，以後冇幫襯過

咁毒完唔會打咖輪咪有佢

why not

樓主涼都唔識沖

應該先按摩一下屎眼附近
然後伸入去前列腺個位捽下，咁先叫乾淨喎

覺得黑鲍外觀上仲難頂過屎

屎起碼有水沖走

我係開大花灑射下個屎眼先
之後再用少少沐浴露捽下個屎眼
最後用花灑邊沖邊捽

先搓起d泡
再用手刀咁上下擦
同fd傾起佢地覺得咁好核凸
佢地都話就咁用花晒沖
但唔係好似我咁洗先最乾淨咩？

原來咁多人屎眼唔用1:49漂白水清潔

平時唔係沖涼唔係去屙尿我都會直接用手摸自己菊花，純粹睇下自己乾唔乾淨，同埋想feel下個濕度

唔捽果啲實好臭

我唔係用手指
係用隻手掌攝入條la到捽
好似手刀咁

間唔中會對個鮑魚刷入去刷

唔申小小手指入去洗一定臭絕對臭

話唔夠乾淨果班唔見你哋灌埋腸嘅，唔驚條腸有屎漬咩

岩呀
我都係

好彩你唔係我朋友，畀我知道即刻絕交都似

絕交前握個手先丫

你試下問下你啲朋友，睇吓仲有冇人敢同你出街

唔撩乾淨 出街出汗就會好痕

輕輕捽冇乜嘢 但點解有人會插埋隻手指入去洗

想搵人幫我捽

沖乾淨都唔會痕喎

我就算擘大對住嚟沖都唔得 樓主屎忽大唔大

會伸個頭入去睇下乾唔乾淨先捽

用花灑開大少少，上下上下咁沖
日本啲免治馬桶咪又係用水沖

掂到少少屎有乜問題

做乜咁污糟，捽甩佢

你抆屎唔覺意掂到少少你自己啲屎你都唔知啦

細個唔會用手捽 好似你咁用花灑沖就算

自從幾年前個屎眼發炎 我就每晚都用手捽
用手捽左之後個屎眼一直相安無事

你碌撚個尿道口屙過尿
咁你會唔會唔洗撚

唔用手捽用咩捽

你好on9.。
用紙巾上噴上沖涼液，當平時抹屎，之後扔咗佢，再用水淋走沖涼液，末全程0接觸

真

琴日先同男朋友討論完依個問題，佢居然唔洗菊花，我都話正常人都會洗

我會用碌撚沾啲梘液再捽乾淨個屎眼

你用尿道屙屎？兩樣野性質差咁多
就好似你會同條女玩尿，但唔會同條女玩屎咁